原來Fb有個無罩撚group

成班大條道理覺得自己唔戴罩出街好威

下圖個icon已經認得係知名熱狗